點解剩係屌達哥 根本比人趁火打劫

屌你睇下香港班垃圾 屎萊母個堆全部淆撚曬底 點解全世界剩係識屌達哥 正常所有藝人都會選擇潛水怕拿屎上身 敢開聲既通常都係無大陸水喉先敢講野 話達哥親中 有邊個唔親中 屎萊母個班都係啦 點解剩係屌達哥 分明有人想趁機會拉佢落水

利申 唔算達哥fans 無點睇過佢打機片